【舞出肺炎？】有冇人可以幫手，同呢個中國啱啱發明嘅breakdance舞步改名？

咩事,BIO HAZARD咁

生化危機咁款

心臟病發？

佢跳舞咋喎，咩bio hazard呀

武漢happy伯

心臟病唔會硬直

應該係tonic clonic seizure
我估

屌 佢攤咗喺地
仲會䟴幾下

Sorry 諗唔到名...
笑咗17次...

沒見過發羊癲發得咁詼諧

Shocked
Btw 中間好似有剪接過，因為果時間係由6:50飛左去7:00

i like this

tonic lose muscle tone 後 clonic 開始震

利伸未見過epilepsy 發作